4k機頂盒+ 4k mon 好定買電視好？

有咩分別

有65吋 4K MON ？

屋企細無諗過呢個問題